Deux récipients ont le même volume.
\begin{itemize}
\item L'un a la forme d'un cylindre de hauteur 10~cm et de rayon de base 6~cm.
\item L'autre a la forme d'un cône de rayon de base 6~cm.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
\item Quel est le volume du récipient cylindrique ?
\item Quel est la hauteur du récipient cônique ?
\end{myenumerate}